想走？冇咁易！唔好話bno，bc都唔洗旨意走到 我話既

隔離post 中共已經出聲bno一平權 即刻禁出境
自私bno撚唔洗旨意走到
唔好以為中共唔敢
呢樣野關乎中共政權
一個極權一定優先保住自己既權力
其實立得條國安法已經知中共諗咩
因為香港人已經幾乎撼動到中共權力核心
中共一定唔會再退 因為一退佢就全黨死清光
佢最多咪打仗 死一個香港好過死全中國
香港注定係個悲情城市

總之你班冚家剷自私撚唔洗旨意走到
留低一齊死啦 哈哈 屌你老母

依家唔止係香港人背水一戰
其實連中共都係end game

講得好 最好立即仆街冚家剷 等埋撚樣以為口講攬炒自己就可以置身事外 手足就一車車幫你坐監咁撚開心

bno撚嬲嬲豬

唉見樓主成日都開post刷存在感
幫下你推啦

最好中共嬲到射粒核彈落黎香港攬炒 既平定動亂 英美又冇嘢講 因為炸自己地方

同我諗法一樣

樓主你係咪無去過外國旅行？有無都唔緊要，費時教精你

食飽少少游水過去東沙咪得

禁止所有人出境

有強姦 無局賭 但有迫番工 同迫你係中國人

撚知我有咩，拎特衰走囉

On9
經深圳灣上寶安走

英外相藍韜文：若中國阻 Bno 港人離開 英國可以做的不多

bno撚不願面對

消息：港府正準備出境申請，要求所有市民出境至非中國地方必須得政府審查及批准